Indiewire 2016 十大美劇推薦

有無人睇看邊套？

10/ Mr. Robot
9/ Catastrophe
8/ Rectify
7/ Atlanta
6/ American Crime Story
5/ You're the Worst
4/ Better Call Saul
3/ The Americans
2/ Veep
1/ BoJack Horseman

利申有睇:
10 Mr Robot - 上年神劇，今年理應比 Westworld (點解個list 無 Westworld) 超越，第二季開頭拖左勁耐先無咁悶

9 Catastrophe - Amazon 既自家劇，講美國男人係英國一夜風流搞大人地個肚，之後一齊左，好真好ssd

4 Better Call Saul - Breaking Bad spinoff 好難唔追，第二季人物劇情都開始黎料，鐘意Breaking Bad既巴打唔可以錯過

黎緊想看 Atlanta ，有Donald Glover

有睇 Better Call Saul
我覺得個情劇情同拍攝手法都比breaking bad好
快啲出第三季

剩係睇過4同 10